如果今次輸左，今日香港，明日新疆......

政府已經開始清算緊，佢地連律師都唔撚放過。今次我地一定一定一定要有普選，否則我地玩撚完。大家唔好因為無力感而唔再行出黎，今日不出來，明日出不來。

應該係今日新疆明日香港